［轉major] 讀緊bom 巴絲唔該入一入

我想轉major入bom,但有幾個憂慮
1. 我見course list bom好似好多數好多stat 咁, 但其實啲數係教到幾深入? 如果數底一般入bom會唔會搞唔掂?
2. 一般來講bom 算好grade?
唔該分享下啊